[突發!!!] 選舉事務處「遺失」1200選委及全港選民資料

九龍新界無得避！

wtf

支那佬偷鳩左

privacy

咁一定去左大陸啦

有無咁昜唔見

以後會唔會有大量假選民出現

玩撚完

大家準備被投票啦
唔理政治?唔識投票?唔緊要, 有人幫你投票!

使唔使用呢d手段啊

上左飛機喇

btw

擺明有滲透

屌你老母西，香港多得有班廢柴，有咩理由咁大量重要資料可以有offline copy通街拎

咪係 求其搵個做得好公關嘅出黎 選咩都贏啦

手提電腦都可以遺失，推左人出黎祭旗未

但點解會喺亞博嘅

特首選舉

香港真係痴撚曬線